認真,除非第三次世界大戰,否則香港想見曙光都難

除非錢大媽撤資香港

人民日報咁講？